====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Son pavage aux joints engazonnés se présente non comme un revêtement mais comme un paysage .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

